雙子座巴絲入嚟吹吓水(29)本人熱愛生命

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(28)香港人 反抗

光復香港 時代革命
香港人 加油

0157喇

無啦啦又推咁快

係到

臨訓係特別多野講

新人留名

棒棒的 到我去沖涼啦

佢一早訓左

初來乍到 啱啱睇完回血buff mv 喊到痴咗線

好暖

頂

突然速度快左咁多既

o o

haha 老懷安慰

咁晏呀

阿 搵個人來幫我吹頭阿!!!!!!!!!!

好清楚 女 女 同 女

雙子撚初來報道
一到夜晚 又要瘋狂FF 天馬行空

只不過想講一到夜晚乜野都諗一餐 精神分裂咁

睇個名都feel到

認真你就輸了

雙子既認真 其他人都唔當認真

要搵一個全心全意去認真 好有難道

唔試下又點知 我都試緊

婊子行為

佢都唔知啦 無輸無輸

聽日quiz 聽日先算

他是個大隻佬喔

咁仲衰 大胸肌都J唔落

仲有好粗的手瓜
睇下我幾易比d表面野呃到

無心情 又做得更唔好
放低少少情緒先進步到

我 都 會 架

抵死ga我係

見過鬼識怕黑咪得囉

唔見鬼都怕黑

我要瞓了 河8要好好讀書
將來要為社會服務
共勉之

大家早晨

P巴早晨

終於追完
琴晚追到一半頂唔順瞓咗

以為你夜訓仲諗緊點解你無上水

琴晚睇緊韓綜
之後一直追po追到兩點幾

咁快爆

唔係live都唔知點追

me too

講完只會俾佢覺得你仲好在意佢
咪呀

我好晏先起身

所以我琴追到好痛苦

呢兩日推咁快嘅
lm

新人加入打聲招呼
雙子座2
只係想簡簡單單拍下拖
奈何唔知邊度搵又好被動
大家都出去反抗
我就希望黎明之後見到大大個太陽

你贏哂啦

過左去既野只怕變得越嚟越簡單

佢好似越嚟越遠咁 但係我連搵返佢傾偈嘅勇氣都無

向前衝啦！錯過就冇架啦！

雙子嘅係到

原來有啲講錯
簡單揾到個女人恩愛一世係我目標
但仲未夠膽同女仔講嘢
應該話內向
算啦場杖未打完

雙子2報到

新人留名！！

呢個post好多日本人
@水水

突然多咗新人

有冇巴絲覺得其實做下單身狗都幾好
乜都唔洗心掛掛咁
自己想點就點
但係一係街見到一pairpair 見自己單身狗
個種感覺好慘咁
就好想出pool
個種心情好矛盾
有冇人明

睇唔出喎

有

有得唔做咩…

仲以為得自己咁諗

你呢句好sad呀

同感呀有時明明見到人地差過自己肥過自己
都有仔個下 仲sad呀屌

都係嘅 唉 我都係講事實啫
雖然我都樣樣衰衰 又肥 唉 灰左

頂 我有fd都係咁呀 話要有下個先可以放低ex喎
咩道理諗唔透佢地咩心態
當人水泡 咁好咩

咁我又覺得識下一個都是有效的move on 方法

我明 不過一分手就搵到下個 就一齊 咁樣好咩
重點對個另一半又冇乜feel

重點係 都要搵到先得架

冇feel另計
咁就係填補內心的空虛
以及感情是可以培養的諗法

擺明喇

雙子都唔使瞓覺

雙子二表示點解咁準

早晨各位

唔自瀆咪等夢遺囉一尻樣

？？？

有冇天秤座post

如果冇便由你開始

邊個post？有冇link

呢樣真，天秤座同雙子座好夾由其係天秤女+雙子男呢個組合係天衣無縫架

天秤座既巴絲講兩句！(2) - 天秤同行兒女生日快樂

lm

雙子一
我想同一位性格同價值觀夾嘅女仔一齊啊，唔想再經歷分手嘅痛苦

自己去旅行唔悶咩

到底咩星座嘅絲打適合雙子一嘅巴打

唔係，雖然我冇同雙子男拍過拖，但係我有幾個雙子男嘅frd，我覺得我同佢地都幾夾，同埋佢地都對我有意思

係喎 你有冇考慮住酒店

無

所以都係捱緊係屋企？

錯post

係呀

我都冇要求佢地幫我做嘢，唔算收兵架不過我識咗幾個雙子男咁囉～

雙子女喺主頁見到呢個po

自問又肥又矮 所以未試過係街到問人

作為一個善變嘅雙子

尋晚早訓又要狂追

笑左 個樣成熟又baby fat

頂 係蘋果肌呀
咁青春呀

放棄追啦

繼續新人揮手
6月頭雙子

welcome～

有又代表咩？你有98%一齊

都要d時間睇

引人注意順手哂命有人抄佢牌

認同認同

我無喇

問到即刻比

可識無遇過靚仔問

這就是人生

係靚仔太少喇

供不應求

霸氣

俾人mark哂

怕俾囡囡煩 好多人想要都無呀陰公

分享下

咁真係不了

上幾耐呀

WTF 咁睇中佢個fd有咩感想

我都等緊放工

唔扮 都無人理我 一陣去買個Tea食

雞翼都好

無得break咩

買緊tea

等人抄就得

等緊你抄我

我都未試過抄人wo

唔食啦 減肥

食左先算

呢家咪比個機會你試下

呢到個個都比機會你啦

講呢啲架咩

9up無限

驚認真咗就唔好，

不了不了

我一上心就好勁

咬住隻雞翼就有人黎搵我 有無咁啱呀

80/100

好好好

我都係 quit 左無哂頭痛胃痛

大阪啲機鋪好正，又有得夾公仔，入咗去真係出唔返來

呢啲緊係每日行程尾聲先去啦

入黎留個名

直路